
                      Mucho ruido y pocas nueces, efectos especiales al servicio de un guión inexistente. No me vale, no tiene garra, te aburre, no sintonizas con ningún personaje, encima patriotismo yankee hasta la extenuación, el presidente yankee salvando el mundo en persona,...en fin, bastante bodrio. Solo para ver en la tele un día que estés muy muy aburrido/a.
        
            